[板仔入]香港是咪冇人玩Nike SB

有人炒jordan, AF1之類仍然係主流，但SB好似冇人理，連crossover都可以官網正價入手

有冇巴絲玩開板鞋

新果對粉紅色

咁未好囉無人爭

炒SB 起我記憶中都成十年前了
淨係識以前上海 喜力SB

一直都想買對高筒Northern lights

Clothing 咪大把mk著囉

有對carhartt black ab dunk low

Dunk sb個鞋墊好正

屌 想買新果對粉紅色無我碼

點睇早排superme crossover嗰對？
想買對泥色 但好似好難襯

nike sb 個書包好正 好多年前返學日日揹

正 全部正價入手

logo鞋

個cutting 好好丁

外國網 睇睇 我40 好易斷碼
你咩碼

識貨喎

呢對算hit , 要入手就快啲啦

買左呢對，搬屋費事再買又要搬

白色多人買，藍色冷門反而有驚喜
襯Thom Browne 幾正

對粉紅色得男裝

絲打
我冇踩板，但覺得SB少人著反而仲好，
冇人跟風，唔洗食炒價，又舒服

Dunk low pro真係好好著，中學個陣買著到依家

可惜Nike id 冇咩SB款

似乎好多巴絲打鍾意呢對
型靚又底又舒服

真心問有咩玩法

十幾年前第一次著

好撚包腳

應該係人生第一對覺得「好著」既鞋

SB 有Dunk 款 加咗藍球鞋元素，舒服啲
同時有經典板鞋款，通常扁身貼腳，當然個底好過vans

唔一定踩板先著得，我純出街著，貪佢小眾冇人炒

dunk hi sb正啊

踩板新手 想買對鞋
但係vans pro skate 啲款好有限
nike sb 有冇推薦

Supreme x Nike SB𠵱對真係冇得輸

呢對邊度有得買

Nike sb d款愈出愈曵

呢對勁輕又舒服

呢對無人買 等緊白色減價

反而鍾意著SB d tee，又靚又舒服

邊到有得買全新sb鞋墊？？？

你唔鍾意colorful/patterns 款？

買返classic 款都冇選擇

外國冇晒Off white
本身想買Off white，但Navy愈著愈鍾意

去舖頭試下款先啦
始終人人腳型唔同

用料正過一般款，但我唔想買Supreme 個logo

冇太多選擇

間間nike 都有sb?

Nike sb 邊忽colourful

多咗好多特別款,pizza ,waffles
而且多咗色

中學回憶黎

知唔知依家邊到多款 想買番對著下 話晒都童年回憶

板仔留名

Evergreen
It

有冇人要 us7